要求港府開闢山路讓市民憑弔解放軍直升機失事中不幸犧牲的

供電塔和樹木